有沒巴打比200$我去818

賭波車錢都冇去唔到
有沒巴打比200$我坐車

行過去 今日開始差唔多

戇鳩鳩 慳啲啦

香港唔需要你，拜拜

我建議俾多啲樓主818去天安門撑警

俾銀行戶口no.黎

跳閘啦

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

有沒巴打支付寶過$100俾我食兩餐m記

咪啦你

剛剛燒咗俾你， 收到未?

坐乜柒車要兩舊

要200蚊先可以買盤

50$都得來回加包維他奶

割呀

坐咩車要$200咁多